求救 買咗個耳機但係冇立體聲

早幾日買咗asus tuf gaming h3 上網睇話有7.1
但係我用變咗mono

用其他耳機都冇事

虛擬 7.1 環繞音效* 技術提升您的聽覺精準度，讓您佔盡上風。

* 由 Windows Sonic 支援。

個網唔係有白底黑字 寫清楚咩

同埋你係咪想槍game用?
係就建議唔洗開都得
1.唔係真7.1
2.槍game開假7.1 聲會好撚怪
3.$299既電競耳機你expect到d咩勁音效

google : windows sonic就有教點開

我有開呀 但係下面冇打開7.1個選項

唔撚是掛
你係邊間買,直接打番去問 呢款耳機點樣開7.1
真係少左個Function 你去到鋪頭又證明到你可以換一隻 7日內應該

我知喇屌 原來係條y cable出事

2020仲有人信耳機7.1